大量垃圾帶風向 轉唔出港島

對家最驚就係港島核心區

而家陸車路塞咪轉地鐵 咁撚多人佢搜路曬架 用下個腦la

轉地鐵la 傻西

其實上星期已經係咁講緊
過咗星期日先轉風吹出港島
跟住琴日又轉風叫人唔好去
好亂呀屌！

推

轉地鐵 過左海 先搵安全位換衫聚人 用下你個西腦

所有陸路方法都入唔到港島

垃圾一

Sorry我係傻西 西腦
仲有冇D更難聽既說話？

岩岩起身 開連登就見到呢個Post
精神晒 而家搭地鐵出去Thx

啲狗部署完，上連登吹風，咩人都亂啦

跟本車出唔到就轉地鐵 搞掂 搞咁撚多野睇live咩 cls

一百個文具 佢搜得幾多 今日出得去 連預左會比人搜都無準備 就呢係屋企食屎算la

散水 再留都冇意思
屋企張床要人
同政府鬥長命

我都叫人唔好出嚟，因為出嚟冇作用，適當時候做適當嘅嘢。我係叫人唔好出嚟呀

鬥長命真係笑撚左
你死十次 中共都未亡啦

用下腦 無所不用其極

保皇黨已經喺立法會通宵留守過夜

佢曲
睇下連登有幾多人咁講

地鐵

今日成個局set好曬，對家最驚你唔上立法會送頭咋